長痛不如短痛

全香港停工停課 封關14天 咪一次過搞掂

全球先有用
但好多地方政府控制唔到

如係14日no paid 會點

果

香港封關 再行呢個方法就馬上完成